Switch 有無巴打裝在藍牙發射?

Switch 有無巴打裝在藍牙發射?
可以建議下?

噏乜春 睇唔明

BT transmitter

有 開心使用中

AVANTREE 果款

配埋個l型usb c - a converter handheld都用得

人地明, 你唔明,